做過手作x店，你問我答

隨便問

幾時完

靚女

唔靚

幾多菌

好多 所以我做完之後都好少食雪糕

推介咩味

咩味最受歡迎

個人覺得綠茶味好正
好多人買提子冧酒

仲有石板街

綠茶

邊個決定請唔請人？係咪每間店都有個店長？有冇試過比仔溝？

點解會多菌？d雪糕都係一盒盒運黎

識食啊清

Part time嘅話經理決定嘅
Full time好似要上office見工
未見過有店長
係會有啲男仔幾熱情嘅

會剷雪糕 剷返靚佢
浸剷啲水呢就。。。

點解最緊d 女咁豬

我都唔知
quit左好耐

係咪唔請男人？

咁啲水幾耐換一次

好似係

規定一個鐘換一次

不雪糕係咪要好大力？

點解唔勤換熱水？都係熱水 又唔係貴

原來答左 自膠

係 嗰陣返完工隻手痛到揸筷子都會手震

啲水唔係熱水嚟架喎

受唔受溝？

有無見過啲經理認真做野？

邊區?宜加d女愈黎愈廢

係九龍區做

有朋友做過，話啲經理好少圈子，好鐘意講人事非。所以佢最後唔做走咗

小圈子

全部都係未發育既細路女

有投訴人賣得平?

我諗16歲或以上嘅細路女應該都發緊育/發完育

無 唔係嗰區做

其實啲雪糕邊度黎
手作有間廠自己整

係邊間做,可唔可以黎溝你?

btw:靚仔

其實只係維記同阿菠蘿雪糕
如果係自己整我諗唔會咁平

都話無做好耐 一早轉左工
不了 你靚仔嚟，you deserve better

點約識到個到女仔
有個好得意好想識

知唔知邊間投訴

點解唔再返青蘋果味

成日去買雪糕 等佢認得你

唔太清楚 我無做好耐

葵廣3樓係咪有分店

係公司決定

請唔請偽娘

係 呢間分店好似好耐下

樓主應該樣唔差下

唔清楚

點解唔再做芝麻味？

點解咁講呢巴打

以前手作多d靚女
依家質素差左d

我做嗰陣都成日有人問
我都唔太清楚
已經好耐無出，不過大福餅就仲有芝麻味

以前係幾時

芝麻味真係好好食......好少牌子出芝麻味

雀巢好似仲有出芝麻味
巴打有無試過綠茶味 都幾正

啲女職員幾正

巴打成日去？

有冇試過不球雪糕放係胸裝假狗

發唔發覺做手作果啲都係唔靚女
係咪唔比靚女做？

係依家差
2、3年前有個沙田手作妹幾靚
西九果d真係不了

想識樓主

呢排喺附近返工，成日去葵廣3樓食嘢都經過

無
如果你試過可以話我知用後感

你講邊個時期
你可以問下經理係咪唔鍾意啲staff靚過佢所以唔請

手作啲staff come fast go fast

點解呢

受唔受溝

但我上個月經過見到啲staff黑口黑面

You deserve better

打漏左就post左添
不過黑口黑面都正常 返工又辛苦又多野記又多要求
但人工又低
成日逼人賣笑

以前女多靚女架，請問手作D靚女去曬邊？

靚女有特權

人工過唔過50

我知好多係維記批發雪糕
但如果唔係做餐飲業，
點樣可以自己買一加倫

我想著個條裙

我都唔知
都係嗰句 我quit左差不多一年

上年我得$3x一個鐘 食飯仲要無錢

我都唔知 市面上真係少

公司係咪規定你地一定要化妝化到好白先返得工？
認真問 因為去過好多間d女仔塊面都化到勁白

得經理係有制服裙咋喎
我地普通staff係得衫同圍裙

下 無咁嘅規定架喎
我嗰陣返工日日素顏 真係連啲咩base都無都無比人話

有冇比變態客騷擾

有試過比對面鋪個阿叔偷影 佢成日影 影完仲要Zoom大黎睇 （睇佢手勢似係zoom大睇 一唔係就係zoom大影 ）

筆雪糕同打飛機用力係咪差唔多？

未打過唔清楚
但用不雪糕咁嘅力去打我諗要入醫院

姐係幫人打過啦

人工幾多？係咪最低工資？

咁低

樓主幾歲

都話未打過
但要大力不雪糕嗰個力係等於同時屈斷幾對即棄木筷子嘅力喎

$3x-$4x一個鐘
無飯錢

你唔係以為我得幾對木筷子咁軟呀

d雪糕用料係咪新鮮食材？
做完會唔會驚到唔想食返嗰度d雪糕？

做到成隻狗咁都咁低 衰過做萬寧

雙十年華

十世唔換一次
絲打做邊間

我諗軟硬程度同會唔會整傷係兩回事嚟嘅

緊係新鮮食料

點決定請唔請人？純粹睇經理/店長心情？

咁驚

睇缺唔缺人 但真心求其做一份人工福利都高過手作

睇下等唔等人用
但有時佢地等人用都會睇樣睇笑容請人

樓主幾多歲好想識你

一條底褲 之後圍裙

手作根本就係系公司

會否想太多

諗太多
係著自己褲/裙

而家荃灣金禾果間d女好唔掂

未去過 我返九龍區嘅

雪糕hi到水已經無啦

好想瘋狂食雪糕呀 屌筆咩呀 成箱0蚊俾我啦

好難掂唔到水嘅

覺唔覺間野比咁少錢又要人賣笑好on9

覺

幾年前做過
公司閪同事閪不特止
個衛生情況先恐怖
從此無再幫襯過同雪糕都食少咗

其實有冇人儲印花
儲左3個特登走去食

重有勤工奬

冇，返咁內都未聽過有印花

有咩印花儲

勤工唔係個個都有架咩

儲左5個印仔 免費升級
再儲5個印仔免費一個小球
我一個月食好多次

有冇肚痛

lm

唔怪得比張印花卡個姊姊都 我

荔枝

好純情

雞

本身升級都係多一蚊咋嘛
佢呢個印花都昆到幾多人持續去佢度消費喎
Btw唔好食咁多

正常嘅 我都未見過哩張卡

呢隻味唔算多人買

唔好講哩啲

何以見得呢

我之前做嗰間好忙架

點解你地筆雪糕既手勢錯撚哂
利伸做過哈根大師但係食手作多

啲雪糕係咪維記嘅貨？

係香港自家工場整嫁 係重有阿菠蘿

有冇俾人抄過牌
狗公朋友們經過最鍾意評價d手作妹妹

有無男朋友

可能唔夠力啫

點可以數漏阿菠蘿

唔知呢

有 有見過有個男仔行到老遠都仲好熱情咁揮手

以前仲未被踢爆唔係真[手作]既時候
有幾款擺明係阿波羅味

幾耐之前嘅事

有冇得間唔中偷食
我有朋友做過，佢話佢間唔中偷食，佢經理話 你再偷食我炒左你

岩岩開 個時手作妹妹仲好高質
高登個期係咁吹奏

年幾前元朗區有個叫JJ好靚女
知唔知佢電話？

點解成日都朱古力味

除咗見動物，仲有滴咩污糟野？
利申，每日都要食提子冧酒&石板街

其實無

去做馬會好過

咁都十幾年前啦喎

都話做九龍區

好似無再出 得返石板街

會有幾隻味混埋一齊
因為啲筆筆未沖乾淨
Btw最憎人買呢兩個味

樓主仲有冇做？

其實依間個個經理都好小圈子！

無啦

垃圾公司

真
有一兩個係幾好嘅 但唔多囉

豆腐味係咩牌子 市面有冇得買

好似係維記
市面上好似無得賣

以前好運係有一兩個唔錯，gi咗沙中之後就。。。。。。

雀巢有出豆腐味

咁都好耐之前啦喎
不過都正常嘅 佢啲staff come fast go fast

朱古力味好好食
維記黎??

最鐘意食果啲雪米磁
荔枝，芒果，芋頭，綠茶最愛
一買買20蚊然後啪晒落口

真麻煩

好中意提子lum酒
出面有冇賣架
Thanks 樓主

same，中左神秘顧客，仲倒扣上個月人工

朱古力太耐無出 唔記得係邊間

成日覺得好細粒唔抵買

係咁架啦 咪扮到咩都唔知咁囉 唔係可以點

竟然，但真係好食wor
利申上年暑假收工果陣日日買

無
好似得手作有

下 扣左幾多

還好 覺得佢偏甜

擦鞋

最憎人擦鞋

Trazy條八婆

點解要擦鞋

邊個係trazy

我男朋友話細個果陣做過手作
不過我唔記得見過男店員
唔通真係好多年前?

係啊
我好細個嗰陣都見過有哥哥做

咖啡味仲有出咩

唔係u係a

求財

仲諗住暑假去見工做下添
以前做過另一間雪糕鋪

我之前做嗰間無
係維記嘅雪糕

不了 我要靠實力

想唔想比我屌